麻包袋送俾臥底

睇到好嬲，有無人起到臥底，捉佢地打斷手腳？

老豆搵仔上次起曬啦